{
  "\"Enable\" toggles turns the feature on and off, but requires restarting Logseq or turning off this plugin once. Please refer to the documentation for feature details. [Document here](https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-some-menu-extender/wiki/Document)": "\"활성화\"를 토글하면 기능을 켜고 끌 수 있지만 Logseq를 다시 시작하거나 이 플러그인을 한 번 꺼야 합니다. 기능에 대한 자세한 내용은 설명서를 참조하십시오. [문서는 여기](https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-some-menu-extender/wiki/Document)",
  "Add DONE marker or Add today journal link, to the reference of the repeat task": "반복 작업 참조에 DONE 마커 추가 또는 오늘 분개 링크 추가",
  "Add the journal link to the reference of the task": "작업 참조에 분개장 링크를 추가합니다",
  "Add the week number to the reference of the task": "작업 참조에 주 번호를 추가합니다.",
  "Add time to the reference of the task": "작업 참조에 시간 추가",
  "Auto remove DEADLINE or SCHEDULED": "DEADLINE 또는 SCHEDULED 자동 제거",
  "Bullet context menu item": "글머리 기호 상황에 맞는 메뉴 항목",
  "Common Settings": "공통 설정",
  "Common: ": "보통의: ",
  "DOING task Auto Statistics": "DOING 작업 자동 통계",
  "DONE task Auto Statistics": "DONE 작업 자동 통계",
  "DONE task: ": "DONE 작업: ",
  "Default shortcut key: `Ctrl+Shift+Enter`(Windows) or `Cmd+Shift+Enter`(Mac)": "기본 단축키: 'Ctrl+Shift+Enter'(Windows) 또는 'Cmd+Shift+Enter'(Mac)",
  "Embed the reference of the task": "작업 참조 포함",
  "Enable": "사용",
  "Enable every 2 hour interval": "2시간 간격마다 활성화",
  "Failed (Cannot create a new block in first block of the page)": "실패(페이지의 첫 번째 블록에 새 블록을 만들 수 없음)",
  "Finish the effectiveness of the task by removing the `:`. If you want to change it back, replace `✔️` with `:`.": "':'를 제거하여 작업의 효율성을 마칩니다. 다시 변경하려면 '✔️'를 ':'로 바꾸십시오.",
  "If you want to use the ISO8601 format, select `ISO8601`. If you want to use the US format, select `US`.": "ISO8601 형식을 사용하려면 'ISO8601'를 선택합니다. US 형식을 사용하려면 'US'를 선택합니다.",
  "It will not take effect until you restart or turn off the plugin.": "플러그인을 다시 시작하거나 끌 때까지 적용되지 않습니다.",
  "Leave a copy of DEADLINE or SCHEDULED without deleting it": "DEADLINE 또는 SCHEDULED를 삭제하지 않고 사본을 남겨 둡니다.",
  "Link to the month": "해당 월에 대한 링크",
  "Mouse drag a bullet of the block to move it to the journal.": "블록의 글머리 기호를 마우스로 끌어 저널로 이동합니다.",
  "Move Task State To Next (shortcut key)": "작업 상태를 다음으로 이동(바로 가기 키)",
  "Move task state to next": "작업 상태를 다음으로 이동",
  "Move the task state to the next by pressing the shortcut key on the block. / A lite version of [Custom Workflow plugin](https://github.com/sawhney17/logseq-custom-workflow-plugin)": "블록의 바로 가기 키를 눌러 작업 상태를 다음 상태로 이동합니다. / [Custom Workflow 플러그인]의 라이트 버전(https://github.com/sawhney17/logseq-custom-workflow-plugin)",
  "Open the sidebar when the repeat task is checked": "반복 작업이 선택되면 사이드바를 엽니다.",
  "Provide workflow for recording repeat task as LATER in a journal. Select from the context menu of the repeating task bullet.": "저널에서 나중에 반복 작업을 기록하기 위한 워크플로를 제공합니다. 반복 작업 글머리 기호의 상황에 맞는 메뉴에서 선택합니다.",
  "Remove DEADLINE": "DEADLINE 제거",
  "Remove SCHEDULED": "SCHEDULED 제거",
  "Repeat-task Auto Statistics": "반복 작업 자동 통계",
  "Repeat-task as LATER": "나중에 반복 작업",
  "Separate with `,`. Only strings for Logseq built in task markers are valid. (`NOW`|`LATER`|`TODO`|`DOING`|`DONE`|`WAITING`|`WAIT`|`CANCELED`|`CANCELLED`|`IN-PROGRESS`)": "','로 구분합니다. Logseq 기본 제공 작업 마커에 대한 문자열만 유효합니다. ('지금'|'나중에'|'할 일'|'수행 중'|'완료'|'대기 중'|'대기'|'취소됨'|'취소됨'|'진행 중')",
  "Set state items (Strings used when moving a task to the next state)": "상태 항목 설정(작업을 다음 상태로 이동할 때 사용되는 문자열)",
  "Sort by month": "월순 정렬",
  "This block is LATER task": "이 블록은 나중 작업입니다.",
  "When a repeat-task is checked": "반복 작업이 선택된 경우",
  "When a repeat-task is checked, the next line is created with a quote and a DONE status. Move that reference to a journal or something.": "반복 작업을 선택하면 따옴표와 DONE 상태로 다음 줄이 만들어집니다. 해당 참조를 저널 등으로 이동합니다.",
  "When a task is set to DOING": "작업이 DOING으로 설정된 경우",
  "When a task is set to DOING, insert a reference of the task to the DOING page.": "작업이 DOING으로 설정된 경우 작업 페이지에 작업 참조를 삽입합니다.",
  "When a task is set to DONE": "작업이 DONE으로 설정된 경우",
  "When a task is set to DONE, insert a reference of the task to the DONE page.": "작업이 DONE으로 설정되면 작업 참조를 DONE 페이지에 삽입합니다.",
  "📖Getting Started": "📖시작",
  "SCHEDULED or DEADLINE deleted.": "SCHEDULED 또는 DEADLINE이 삭제되었습니다."
}